Zet hem op de vloer achter de voordeur.
Bob, als jij en Tom zijn klaar, neem uw plaatsen."
"al klaar."
"Nu, George Jackson, kent u het Shepherdsons?"
"Nee, meneer; ik heb ook nog nooit van hen gehoord."
